光管問題定係火牛問題？

光管買時候check 左著 同樣係38W

光管買時check咗無事,咁咪火牛有事,又或者係光管插座有事!

有無starter? 有starter多數starter 壞 如果火牛壞就應該唔會著 有他筆可以試下隊落個朁玉睇下有無電到

又或者接觸不良 重新裝過吧

我蝴蝶管黎 睇落唔似有starter

試下再裝過

扭開個燈制望下有冇嘢鬆咗

佢都著左少少啦，仲隊他筆落去試乜鬼